絲打請入 (認真POST)

女朋友呢幾個月話有時間唔中白帶有好小好小既血絲(一個月一兩次見到) 係唔係正常?
上網睇過話分生理性, 病理性。當然生理性就姐係正常,病理性就係發炎等等既野
想問問有無絲打有經驗或者有類似情況。

你屌到佢出血啦

唔係, 上個月太忙無搞都一樣係咁

帽事嘅

唔睇醫生上連登問會好返？

上連登問症

帶佢睇醫生啦

對唔住我條野太粗
下次會溫柔啲